巴打入，剃鬚問題

2日剃1次，由電鬚刨轉用刀
但黑印越黎越明顯，變得好老積

咁你有乜問題要問？

用刀好似會快d粗 所以黑點會明顯左

我都覺
而家粗獷咗好多

我一日剃一次 已經救唔番
18歲開始 宜家20

但用電鬚刨會皮膚勁乾
刀會跟剃鬚膏用，感覺舒服d

無嫁啦，就算朝早剃得幾乾淨
去到夜晚就開始生返出黎
你只係比人老得快

有d鬚刨可以濕用 一樣可以跟剃鬍膏用
仲乾淨d順d

一係激光，一係抆鬚

有鬚根先型
利申22歲成面都係

下巴就話姐，最慘係嘴唇上面

兩邊臉脥啲毛至慘，零零丁丁一條一條咁